[有片] 鄭州馬騮磨石頭打爆玻璃 動物園：牠比同類聰明

河南鄭州市動物園一隻捲尾猴，日前突然雙手持石頭將玻璃打爆，整塊玻璃看起來快要碎掉，可能知道闖禍了，猴子也嚇得速逃；而園方職員就指這隻猴子比同類聰明。

事件發生於周二（20日）河南鄭州市動物園，從網上流傳影片所見，一隻捲尾猴雙手拿著一塊石頭面向玻璃，高舉奮力一砸，再一砸，隨着一聲巨響，玻璃竟然出現大規劃的裂痕，猴子嚇得拔腿就跑，遊客亦被嚇到一陣驚叫。

目擊事件的遊客王先生，表示見到這隻涉事猴子先不停在磨石頭，過了一會兒便舉着石頭朝玻璃上砸，見玻璃碎裂又嚇得跑開，過了一會又回來看看，摸了摸碎裂的玻璃。
事後，動物園職員指那隻猴子和其他猴子不一樣，同樣是核桃，其他猴子傻得很，會直接咬，但牠卻懂得用工具砸核桃來吃，比其他同類聰明，擅於用工具。不過，這是牠第一次砸玻璃，但那塊其實是鋼化玻璃，表面看似裂開，但猴子是出不去的。工作人員亦到籠內撿走所有石頭，不讓猴子再有作案工具，並重新訂做玻璃更換兼加強巡視。

條link有片：

連馬騮都會為自由而戰

這隻猴子很暴力呀!

強烈譴責暴徒衝擊動物園打爆玻璃

港毒獁㺏

勇武馬騮

至少，他比中國人聰明

暴徒

比位動物園入

中央政府在此严正声明部分激进的动物已有萌生恐怖主义的苗头。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌

WA屌 隻馬騮癲覆動物園政權啊。
巴絲你地唔好出聲啊!動物園既內政不容仔人干涉啊。

Monkey fighting for freedom